不Gay的瘋收皮啦

以為自己好好笑好型
其實好無聊

你同我跪喺到

人哋要上嚟lihkg拎存在感

跪啦仆街

咁所以呢？
你吹我唔漲呀

存在感可以換做錢？

原來係00後

你同我跪喺度！